好多人朋友問我：喂brian開市喇仲唔開app睇住個市？

我會同佢講：你有諗過，點解傻散成日輸錢，好簡單，因為佢地淨係用傳統既app，我用sofi，有冷靜機制遲半個鐘先開市，睇定先買，依個就係科技既分別，唔好睇少依個分別，我而家每日，係每日嘅股票收入，係5000萬，你能唔能夠想像錢係可以賺咁快？

More

今日一開波panic sell又真係會豬曬

喂，on9仔仲唔睇住個市

SOFI

佢賺咁能多就直接派錢派街坊啦,仲搞咁多課程要人上堂

有冇人上過佢堂
有人賣Jlaw 片
冇人賣Brian 片既